是靚早午 餐強治 配 芋頭椰汁大粒西米露

肥過肥仔

樓主除左揀樣衰男人做偶像之外，食D野都好似唔錯

乾到

個閪咪露由尋晚食到今朝都未食完丫

是

早餐食閪米露

得閒post下食咩咪幾好 唔好再喺娛樂台搞事啦

我支持印巴 你們可以打我了

一定往死裏打

愛比和平更暴力

仲有一大煲
最少食多3,4餐

一碗丫老闆

剪指甲啦

支持樓主🤟

一個飛腳踢撚爆佢個頭

我全都吃

啲西米好恐怖

發到漲哂好似水泡咁

大西米煮完就係咁大

邊度買 大粒西米

街市

你嗰啲大得好恐怖